# DOCKER ODOO 11 README

Projeto de CRM ERP Odoo v11 rodando em plataforma Docker.

O ambiente roda como stack no servidor docker com swarm inicializado.
Permitindo assim a aplicação de limites e alocação de recursos de CPU e memoria nos serviços aplicados.